I6 死左機但HOME制壞左...

仲有咩方法可以強制重開?

咩係i 6？

你up乜撚野

等無電

Iphone 6

死得 朝早先岩岩滿電

i你老母個6